睇挑戰者一號前面對情侶嘈住哂

岩岩睇睇下挑戰者一號
去到尾段 男女主角𡃶𡃶
前面對情侶無啦啦又係到𡃶
我真係心諗
𡃶乜撚野
仲要𡃶出聲 D唔知乜撚吸吮聲
嘈撚住哂
睇戲就咪撚嘈住人啦
我屌佢老母呀？
好啦 散場
我見到前面係個南亞仔
加個鬼妹呀！！！！！！！
係白滑鬼妹
係高級高質白種人
鬼妹仔
點解
點解個南亞仔有得晚晚享受佢白滑嫩汁鮑
點解個黑過墨汁嘅南亞仔
有得狠狠地品嚐到個鬼妹嘅一線粉紅鮑魚
點解佢有得屌！！！！！
點解呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

崇洋港男好撚低賤

毒撚真係好可怕

崇中直頭低賤中既xo

毒撚真係好得人驚

演釋得好搞笑

落油鑊炸啦呢d就

Sorry

XOXO😘😘😘

我係你就一嘢錫落個南亞仔

見到幅圖以為象仔開post打算比正皮 點知唔係
算數

利申頭先睇完735-10點幾個場

借左思覺象副圖來用

加多句好撚不安啊就perfect晒

真係好撚多情侶睇，前後左右都係情侶

好撚不安啊！！！！！！

想睇